呢球波真係柒到冇哂朋友

95分鐘落後一球博到12碼
點知射到咁樣

Lookman 你唔好叫Lookman
不如叫Lookchard 啦

陳7傳人

學c朗姐，有咩問題？

呢隊富咸拎到1分都偷笑
宜家大好機會玩呢啲

真係有金都執唔到

chip射既精髓就係射龍門有反應之後射佢反方向
呢班友知唔知做乜9

力架睇完c朗射明明好易入架=.=

個樣成個柒姑碌咁就學人扮型啦
人地派路托迪咁射先型架

咪係，無料扮四條
明明抽埋去射失都無人怪

柒到唔敢睇

90分鐘輸緊一球玩花臣
抵輸啦

陳7輕鬆射12碼